22歲，a0男，點算呢？

Econ major FG

現職中資金融機構

樣貌: 3/10

身高: 173

體重: 125磅

帶眼鏡，短頭髮

興趣: 音樂，行山，旅遊

喜歡小動物，有愛心，考順

問題在哪裡呢？

3/10

3/10
錢
車
樓

22歲點樣有樓

性格呢？

考順就係問題

衰喺太有自信

居然覺得自己有3/10

父幹

太怕羞？有冇主動去識人

冇

想等人自己上門識你？

怕羞

父幹囉

樓豬衰中文太差
孝順 唔係 考順

呢個咪係你問題囉

自評3分大概1分
你可以參考下

樣醜但主動，會嚇怕女生

等個天跌條女比你好唔好

CALL G

叫雞改變唔到A0既事實

啱啊
萬一真係O1比對方知道call過g
就睇你好唔好彩 唯有希望對方唔介意
利申 我既話就好撚介意 會分手

佢唔講邊個知

呃一世

你30都A0先再問啦